[又係繳費處女文員]青山醫院繳費處女文員初步確診 4袁國勇曾指收錢可播毒

繼 4 日前，瑪麗醫院有繳費處職員確診後，今日 (5 日) 再有一名青山醫院繳費處女文員初步確診。青山醫院表示，該文員主要在醫院 D 座地下繳費處負責櫃檯收費工作，工作期間全程佩戴口罩。院方強調，收費櫃枱與公眾有膠板分隔，收費過程中職員並無與公眾有直接接觸。院方將於明日暫時關閉 D 座地下繳費處服務，期間病人可改往 C 座地下繳費處作查詢及跟進。